今日係毒撚勝利既一日✌️

今次呢件事男同女都比人爆做/叫過雞
唔知拆散左幾多情侶
冇女既毒撚今次仲唔贏哂

搞得唔夠大，至少要推上各大媒體